老師又中, 最衰冇俾老師做立法會主席

佢仲未知要上屆都係議員, 先可以做主席

輸左俾鄧家彪仲收下聲啦

國師拜下神龍、大鵬金翅鳥、觀世音，連求雨都搞得掂，做主席濕濕碎喇

咁把炮同泛民講數啦
叫佢地補選讓路俾你啦

無知一問
緊急狀態令個D要過立會既咩?

云伯話要就要啦

國師出手，可以改變歷史！

老師又中風

國榮又中

鄧家彪<--神駒每次講陳雲根都提一提，入曬腦

好酸